請問一下各位有關炒人補水既問題(散工)

有個人返工返左八個月散工之後俾人叫佢唔使做，但果個人要求補水，咁按法例應該用咩公式去計條數？ 有冇勞工法例絲巴指教一下？

幾散先，係過唔過418

叫做長散囉，平均一個月番二十日